湯渣黎講 有咩屈得過雞腳？

請出招

螺頭？魚唇？

問過豬𦟌未

#湯渣 #黃腳雞

豬𦟌唔係係舊舊都好食
雞腳點煮都正

有幾屈呀

花膠 響螺 豬肺

煲湯豬𦟌真係好撚正

呢個標題真係可以一雞兩味了

湯渣最正梗係黃雞腳啦

咁樣叫雞煲

豬肺一定無得輸

仲要係煲到甩皮甩骨，無牙都食到先正

羅宋湯啲菜

菜乾先正

豬筒骨
豬㬹肉

未成年既雞腳最屈

豬𦟌果種淋法真係人間美食

豬心